<resources>
    <string name="app_name">TrackCovidCluster</string>
    <string name="start">Ja, ich möchte mithelfen!</string>
    <string name="intro_title">Wieso mitmachen?</string>
    <string name="anonymous">Das mitmachen ist zu jeder Zeit anonym!</string>
    <string name="test_positive">Positiv getestet worden?</string>
    <string name="not_infected">nicht infiziert</string>
    <string name="maybe_infected">möglicherweise infiziert</string>
    <string name="infected_text">du hast gemeldet infiziert zu sein</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="status_body">Hier wird dir der Status angezeigt. Falls sich eine Person als Infiziert meldet, die sich in den letzten Tagen in deiner unmittelbaren Nähe auffand, wirst du benachrichtigt.</string>
    <string name="change_status">Status ändern</string>
    <string name="change_status_body">Falls du positiv auf das Virus getestet wurden bist, werden alle Menschen Anonym benachrichtigt die sich in den letzten 14 Tagen in deiner Nähe aufhielten.</string>
    <string name="future_status_subtitle_1">Dein Status wird sich zu</string>
    <string name="future_status_subtitle_2">ändern!</string>
    <string name="save_lives">Ja, ich möchte Leben retten</string>
    <string name="change_status_reminder">Es ist nicht notwendig seinen Status wieder zu ändern. Nach der errechneten Zeit wird dein Status wieder automatisch zurückgesetzt. Falls es ein versehen war kannst du es hier dennoch tun</string>
    <string name="report">Jemand hat sich positiv testen lassen! Bei Fragen, melden dich bei deinem Hausarzt oder unter: 116117</string>
    <string name="report_2">Wenn dein Test Positiv ist, bitte melde dies bitte durch das ändern deines Status, damit auch andere die mit dir in Kontakt standen sich testen lassen!</string>
    <string name="notification_title">You might be infected</string>
    <string name="notification_body">Du hattest Kontakt zu einer jetzt Infizierten Person!</string>
    <string name="intro_text2">Erhalte frühzeitig eine Warnung, falls du mit einer Infiziert gemeldeten Person in Kontakt getreten bist.
        Damit hast du die Möglichkeit deine Liebsten vor einer Ansteckung zu bewahren, oder im Falle einer eigenen Infektion dies Anderen Leuten zu ermöglichen.</string>
    <string name="change_status_to_infected">ändern.
        Deine Kontakte der letzten 14 Tage werden ANONYM benachrichtigt.</string>
    <string name="introText2">Unser Tracking funktioniert über Bluetooth Low Energy. Damit ihr Smartphone diese Technik nutzen kann, benötigt es auch Zugriff auf den Standort. Dieser wird jedoch nicht abgefragt oder aufgezeichnet.</string>
    <string name="introTitle2">Warum braucht die App einen Standortzugriff, obwohl kein Standort aufgezeichnet wird?</string>
</resources>
